係台灣銀行換台幣係咪抵啲？

諗緊而家換定到時落機先換

落機先換
香港食水深

落機用銀聯

台灣銀行換抵過係台灣機場換

用銀聯提款卡開海外提款，係果到禁

你用幾百萬港紙兌台幣 ?

其實我會帶定少少，再去按機
買電話卡好似係atm機之前

最方便同最抵係當地用atm撳錢

月經

先開海外提款

銀聯 hkd15/次
恒生 hkd20/次 （月尾試完）

斷次收費

每日最高提款ntd20k

一一一一一一定要揀saving account （儲蓄戶口）

最抵係同個遲d會黎香港ge台灣朋友換
利申:上年試過

識人係台灣做野 幫手唱最抵

感謝各位